求網查歷年市盈率

想查到20年以黎市盈率，以當年盈利同當年股價計，有既巴打請開心share

bloomberg都無啦

就係搵左好多網都冇 就算有都係用現股價/當年盈利

你可以問吓powerticker有無
但no free lunch

最多5年
20年你年報都搵唔到

睇住十年先

港交所咪有囉 用下腦